{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000110495",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 오창 조아호텔"
    },
    "text": "ジョアホテルは27室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 当ホテルは新型コロナウイルス感染症の予防のため、客室殺菌消毒を行っています。 朝食ビュッフェは1人当たり7,000ウォンで提供され、ロビーでは飲み物が無料で提供されます。 訪問者のレビューによると、最新の施設ではありませんが、快適で清潔な宿泊施設と評価されています。 親切なサービスと拡張されたトイレが宿の特徴として言及されており、朝食の提供に対しても満足感を表現しています。 この宿は良い位置にあり、周辺には様々な食堂があります。 静かで居心地の良い雰囲気が感じられ、リラックスできます。 しかし、部屋は狭く、写真とは異なる失望的な面がある可能性があります。 テレビが機能しないなど、施設の状態にも改善が必要であることが言及されました。 浴槽は満足ですが、それ以外に大きなメリットはないと判断されました。 近くには群山刺身屋がおすすめで、宿泊選択の際には慎重に考慮すべきだとアドバイスしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジョアホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "ジョアホテルは27室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ジョアホテルではどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "ジョアホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ジョアホテルは新型コロナウイルス感染症の予防対策として何を行っていますか？",
            "answer": "ジョアホテルは客室殺菌消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "ジョアホテルでの朝食ビュッフェの料金はいくらですか？",
            "answer": "ジョアホテルでの朝食ビュッフェは1人当たり7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジョアホテルのロビーでは何が無料で提供されますか？",
            "answer": "ジョアホテルのロビーでは飲み物が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ジョアホテルの訪問者のレビューではどのような評価がされていますか？",
            "answer": "ジョアホテルの訪問者のレビューでは、快適で清潔な宿泊施設と評価されています。"
        },
        {
            "question": "ジョアホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "ジョアホテルの特徴は親切なサービスと拡張されたトイレです。"
        },
        {
            "question": "ジョアホテルの朝食の提供に対してどのような意見がありますか？",
            "answer": "ジョアホテルの朝食の提供に対しては満足感が表現されています。"
        },
        {
            "question": "ジョアホテルの周辺にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "ジョアホテルの周辺には様々な食堂があります。"
        },
        {
            "question": "ジョアホテルはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ジョアホテルは静かで居心地の良い雰囲気が感じられます。"
        },
        {
            "question": "ジョアホテルの部屋は広いですか？",
            "answer": "ジョアホテルの部屋は狭い可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ジョアホテルの施設の状態についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "ジョアホテルの施設の状態には改善が必要という意見があります。"
        },
        {
            "question": "ジョアホテルの浴槽についてどのような評価がありますか？",
            "answer": "ジョアホテルの浴槽は満足されています。"
        },
        {
            "question": "ジョアホテルの近くにおすすめの飲食店はありますか？",
            "answer": "ジョアホテルの近くには群山刺身屋がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ジョアホテルの宿泊選択時に考慮すべき点はありますか？",
            "answer": "ジョアホテルの宿泊選択時には部屋の狭さや施設の状態に注意すべきです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 585
    }
}